做緊KFC 你問我答

其實又好似無咩野好問
只係訓唔著 又咁岩見到隔離有post講緊Kfc
睇下大家有無野問啦

係焗爐拎野出黎怕唔怕辣親

燒雞點整？

唔怕 因為有工具幫到你
但個人中意用毛巾加雞鉗去拎

點解你地D雞可以整得咁撚難食

點解間間態度都咁閪

其實所有野都由中央廚房一早醃定再車去分店到整
燒雞只係放入焗盤 等夠鐘

睇下咩人整啦 通常新人整肯跟步驟都唔會難食得去邊
好多人話d雞又乾又剩 係因為過左holding time但又唔扔 所以搞成咁

炸雞油幾耐換一次？
有無甲由係裡面？

有無溝到雞記妹妹?

因為kfc 管理真心差
好少經理會咁嚴格執行所有規則
所以d靚仔靚妹就會閪下面 做野又鳩下鳩下咁

我就咁用左右手各一個雞鉗夾出黎

正常就一星期換一次
但呢排出50蚊雞 d油壞得勁快就2-3日換一次
其實都唔一定 d油一壞通常都會換
唔換既話炸出黎好大陣燶味

咁樣其實好難平衝 用毛巾摺多摺再拎出黎仲好

樓主個名同個topic

夜晚雞特別難食

桶飯既份量係咪睇心情比，好想食多d

配合主題

夜晚講幾夜先？
因為通常8點打後就唔會炸新既出黎
所以8點打後全部都好難食

每樣野既分量都有標準 但我返咁耐真係無見過人跟
通常都隨心 覺得咁上下 就放出黎賣
不過通常早更都會比較多同好 因為姐姐都好跟架步
最起碼我間鋪係咁

應該係話夜晚啲雞通常都係5-6點左右炸定好哂..一擺就擺到夜晚

我試過十點十一點左右買，又乾又黑又凍，唔知想點咁

知唔知磨菇飯同雞皇飯個汁點整

咁又無咁誇 除非間鋪靜到炸一轉可以捱到收鋪
不過通常都無可能 正常都會炸到7-8點

其實8點打後都唔建議大家再去 因為一定籮底橙黎既

點解手腳咁撚慢

聽講d油好多小強浪下浪下 係咪真

究竟同一時間有幾多員工？ 點解長期都好似冇人做野咁

蘑菇汁只係菇汁粉加水加菇 包粉唔好問我有咩成份 答你唔到
白汁就雜菜包加水加奶加白汁粉

因為管理不善 一開頭做壞左規矩 之後咪慢慢做

真假唔知 但我自己間鋪同借過既鋪 都無發生過

樓主幾多號鋪

早餐叫15蚊鬆餅+腸仔餐
個鬆餅可唔可以叫佢俾糖漿？

其實KFC長期都唔夠人手 依家轉左個濕鳩模式就更甚 無5個人都唔使指意行得順d 最撚on9

唔話你知
一陣爆咁多衰野出黎 分分鐘工都無埋

閒日5-6點收真係難啲捱到收鋪
當你收收下爐又要炸雞果下就知瀨野
不過間間鋪唔同客量

旺角朗豪坊個間幾時開番

唔可以 但你可以多蜜糖或者用一蚊買糖漿
與其買糖漿 我寧願叫你多蜜糖

佢餅上面D蜜糖唔係焗既時候落嫁咩？
原來可以叫多蜜糖

你係咪臭雞

山東街果間開返啦

幾靜都好難捱到收鋪 因為靜鋪通常都有做埋外賣
而堂食生意靜既鋪頭 通常外賣好撚忙
所以幾靜都唔會5-6點收皮

我唔係管理層

有無主邊種雞大件d，定全部都咁上下一樣？

有d原味雞好似小兒麻卑咁，又唔好意思叫佢換個件....

蜜糖係焗完先搽上去 但通常只係掃一掃就算
識食一定多蜜糖 真心好撚正

我做過N5 N32 N36 N106 馬場同大球場都做過

無 有時一包雞有d好大隻 有d就好似有病咁 細到死
你唔使唔好意思喎 不過換既過程你要睇實咁解

唔係

就係覺得太少蜜糖先問
而家知道左會瘋狂食
多謝巴打

食到鬆軟又威化嘅鬆餅係人間天堂

有無得問佢拎芝士醬

你地會做d咩衰野...！我都係俾錢買雞啫，我又無西你地面.....

仲想問下，側胸/正胸/上脾比例係幾多？係咪真係2:1:2？

叫佢瘋狂咁搽 好撚爽

岩岩出爐既鬆餅係最正
不過鬆餅放10零分鐘就硬曬 好難食

2蚊一兜

外賣成日執漏野 一係執錯野

其實都無乜衰野 鬧下你咁
我見過最衰係放落地下 再夾返出黎
比例 我唔知啊
不過除左辣雞有雞胸 其他味都無既
不過 好小鋪頭會落好多雞胸
因為雞胸唔好賣

打過去分店講
不過繁忙時間你會比人問候祖宗十八袋 話你講大話 乞衣蹴呃野食 車手好爛口

Lm

雞胸咁正都唔好買.....

咁出過咁多種咪，邊種最好買？要你地做到唔定手？

櫻花咪好一般...

點餐有冇咩攻略？
有咩嘢打死都唔好叫？

想問你幾錢一個鐘？做kfc辛唔辛苦？如果辛苦點解唔搵其他工例如7仔，ok嗰啲？

好耐以前 出過一隻叫錫紙雞
真係好撚好食
不過個陣整要自己醃 包錫紙 再焗40分鐘
日日都比人屌 排既客無停過
係我食過咁多隻最好食既

唔好叫冷門野 例如魚柳粒同鬆餅 無人賣自然唔會炸新既
跟手d野就由朝放到夜晚 就會好難食

50 我覺得唔辛苦 因為我間鋪長期夠人

睇黎樓主返咗kfc都好耐吓

食過，紅酒焗嘛，我響yahoo團購kfc券左黎食，搞到我全家唔再信kfc所有團購

樓主係咪女，想溝你

我係一個老屎忽

咩味真係唔記得啦 因為真係好耐以前
但真係好好食
點解會唔再信kfc團購？

我係男

個粉點整？

應該唔算繁忙啦 個時學生放假同埋知佢耐已經11點幾叫
我試過叫4盒雞粒然後變左盒個啲墨西哥脆片 仲要醬都唔比 真係r撚哂頭

between蜂蜜脆g真係好撚好食 做咩呢年冬天唔出

咩粉呀咁姐係

g的外皮

個面糊ar

可能多單得濟調轉左 你錯到離曬譜通常佢地都知已經執錯只會死死氣咁送多次比你
又甜又咸好食咩 我呢排好懷念避風塘雞

幾時食最好

辣雞就麵粉加辣雞調味粉
家鄉家就麵粉加包鹽 胡椒 蛋奶粉

有冇隱藏menu

蛋奶粉係乜

睇客流量 多客d雞自然去得快 咁咪會炸多幾轉

無

答你唔到 都係一箱箱咁黎
有時間返去睇完答你

咁多隻雞我淨係對燒g同蜂蜜g有興趣 好好食
以前仲有隻檸蜜雞 有個黃色醬點 個個都話好伏但我都覺得好食

燒雞好睇彩數 好小人會叫 所以唔好食得去邊 通常都辣雞居多
檸蜜雞咩雞黎 無咩印象

葡撻點整, 而家要7.5....2啖就冇左

有蛋奶漿 倒落去批到焗就得

雙扒飯係咪限時
同埋係咪唔係餐牌上面
每次去都唔見有
想食

撻皮訂返黎 只係開蛋漿倒去焗
不過係細過以前 唔知點解

暫時無出通知講會停
一至日你都食得到 放心
咁撚好賣 唔會停住既

成日有啲新嘢出 又唔知幾時會冇 過一排又出返嚟 好難跟

我覺得餐牌上面無賣嘅會好食啲..因為好小機會食得到
例如焗h.wing ; OR粉炸b.wing等等

鬆餅冷門 佢同葡撻係kfc靈魂喎

啲人唔識食 明明燒雞最正
好似叫青檸脆雞

焗雞翼就真心好食 我整過
炸b wing就未試過啦

其實鬆餅真係無乜人叫 除左早餐之外 晏就去到收鋪賣到30個算好把閉架啦

真係無食過
其實燒雞翼都好好食

點樣分邊間 KFC 有賣r1-5

今日喺尖咀果間話冇

行到去佐就先有

但係我平日去食又有

上年係新加坡食過隻咖哩雞正到飛上天 好想再食番

6件雞50蚊有冇伏

其實KFC有無賣雞胸？
次次叫都無
但早兩日去食套餐
無雞槌換左件雞胸俾我

Kfc原味雞30幾年前嘅秘方係咪失傳咗？
味道同當年差太遠
作為一間專賣雞嘅店 老麥 phd啲雞好食好多

由朝早放到夜晚既鬆餅可以拎黎踢波

我就邊炸邊食 雞粒燒雞冇得頂

phd d雞好好食

又有50蚊6件雞？狗衝先

條隊經常排得好長 唔憂做咁
有冇改善嘅空間？

睇到收銀唔夏做咁真係把幾火

幾時出葡撻放題

點解隻櫻花雞同雪糕咁難食...
雪糕成陣膠味
前者完全唔知自己食緊乜

社企

辣雞out ,or 淨2

雙扒飯係咪menu無都有得叫

做咩位

可唔可以落單指定要雞胸

櫻花雞 甜甜地 幾特別
但d味好唔夾

可能佢個邊 星期六日唔做 或者呢排新年
唔清楚了 但我個間除左新年就長期有

R5做到幾時

咁你要去新加坡 香港好少出外國出既雞

無伏 都係平時d雞黎
但可能炸得求其d 因爲真係做唔切

有賣 但其實得辣雞先有雞胸
你唔中意可以叫佢換返比你

有無失傳就唔知啦 可能換左供應商
依家全部大陸落黎

可以扔死人都得

無得改架啦 其實除左收銀慢之外 好多時d客唔諗定食咩排到先諗
所以先搞到咁慢

唔知 但應該唔會出啦
葡撻食2-3個都濟 你真係食到葡撻放題咩

櫻花雞就真係好難食既...
但我覺得kfc雪糕好食過m記喎

做咩偷聽我地鳩叫
定你都做過/做緊

係 星期一至日
11-收鋪 隨便叫

我全部都識 所以大部分問題都識答

可以 但你要咁岩撞正佢有雞胸
通常一間鋪唔會多過10包雞胸

個櫻花粉你記咁聞呢 好撚臭
但食落去又另一回事 不過我始終都頂唔順 好食難食

好難食

唔知啊 但短暫都唔會停架啦 放心

做邊區

半年前食過一次kfc雪糕，膠味濃郁

有無食過kfc 妹

紫色線

8點唔炸雞 你邊舖幾點收先?

係咩 但我覺得幾好食 口味唔同

無呀 死毒撚邊食得女女

我收10點
睇情況啦 如果9點忙到乜都無咪會炸1-2包

鬆餅原來可以多蜜糖

社企kfc係咪特登以人手少 手腳慢做風格？

旺角個間,以前食都燶,依加食都係燶
油麻地都就快追佢後塵

可以 盡情叫佢多蜜糖比你啦

應該係
不過都仲有一d好幫得手既人

新鋪喎 都燶
你永久black list佢啦

好唔好做？

夠膽死lunch time得一個人收銀落單

唔怪得啲雞差左咁多啦
有時食下 啲雪味好重

你問我 我覺得唔差
又可以撳電話 又可以蛇王
班人又玩得 唔錯

可能無人呢
不過依家多極咪2個收銀落單
睇下執野個個快唔快架姐 佢快你快

個50蚊六雞是咪可以單叫外賣

屌我勁鍾意食燒G
次次食都叫

頭兩次出期間限定之後轉做常設MENU我仲諗住係太受歡迎先會咁做仲等我開心左好耐

錫紙真心屈機
會唔會再出返

雪味好重應該關舊雞事？
我都唔知 好耐無食過d雞

可以呀 嗌拎走咪得

咁你依家都咪可以成日食 使乜咁愁
睇你食唔食到靚燒雞姐

在職仲透露公司內部運作 樓主睇路啦

到底係雞下脾定雞鎚來?

唔會 步驟太麻煩
到時班客又係到等又係到屌 就麻撚煩
依家d雞唔會出得咁有心機啦 求求其其灑d粉 搽d醬 算鳩數

大老細你放我一馬

N36 你係咩時期

你幻想一隻雞脾 係個骹位斬開2邊
大舊既叫上脾 細舊叫下脾 姐係雞鎚

你覺得而家炸雞最多人食咩位

上脾 大舊又多肉

屌你老母有日同FD食雞記 諗住影個餐牌畀佢睇 點知你哋有個呀姐大大聲咁話唔畀影
跟住個經理仲走出嚟係咁話出面有寫話唔畀影

點解唔畀我影呀屌你老母 唔畀咁我影點幫人嗌餐呀

唔好咁勞氣 唔關我事既
正常都可以影架喎 我唔知個間鋪d人發乜野癲

可唔可以要求即刻炸啲雞？

可能我未食過靚燒雞
不過食親都係幾好, 起碼唔係擺左勁耐又鞋又冇汁個款

未試過咁既要求 不過應該唔會

中央醃好包好去舖頭齋焗都得架o者

點解執餐咁撚慢

點叫先有雞胸食

我意思係打電話速遞

Matthew d仔？

雞王飯有冇得走白汁
利申：走汁撚

冇

推廣餐一定要蘑菇飯？

中央既姐姐都好辛苦架 再咁搞法中央廚房都無人返

唔一定

我做個時都冇去過ck

因為佢地廢

好睇你彩數 有都未必會炸

無呀
只限堂食外賣

有 走完汁咪得白飯咁解

次次去親食早餐叫左個鬆餅多蜜糖都好似扮聽唔到，啲人知唔知鬆餅唔甜狗都唔食嫁！
點解依幾年辣雞咁難食？改左配方？我已經轉左食原味

Diu
要落條大斜坡先去到最近嘅kfc

大阪燒好好食

燒雞嗰個係上脾定雞胸

其實雞脾同雞胸有冇咁難分

點解將軍澳啲雞特別細份？
有冇地區性分配雞件嘅品質？

雙扒桶飯點解咁正
今次完咗幾時會再出

你可以叫佢加完又加既 通常唔過份都比你
依家辣雞已經叫最好食 其他反而無咁正

上脾

應該無 統一分貨 發貨

都未知幾時完

要點樣先可以係個KFC app儲分？

啲飯好難食
係咪隔咗幾日㗎？

都好食 不過唔夠蜜糖味 仲有雞粒都好食
不過食過外表正常但入面仲係生嘅royal級雞粒

好多年前026

九龍城廣場嗰間啲飯爛到好似薯蓉咁，痴撚線

想知個app唔用coupon 有冇的儲分，我見有頁有bar code

點解pizza雞净係得外賣

係咪無個板show出來, 重之過左11點都可以叫?

點解d飯煮到爛容容/1pat pat?

我嗰邊嗰間係星期六日假期就冇show r餐出嚟，個職員話冇show就啫係冇

上脾同肚胸真係唔識分

我都係喎

其實 kfc算係咁，唔通自己炸咩，用咁多油

我星期六去佢話今日無既。。

入面d靚女易唔易溝

樓主佢講係咪真? 無show就無架喇?

朱古力粉咩牌子？

次次都加3蚊飲

話投訴就會有得賣

原來有得加錢要

墨西哥脆片可唔可以單買？

點解斟汽水斟到漏仲繼續？成隻杯都立痴痴

可以 但係多數都話冇

鬆餅好撚好食

朝早食KFC既話一定叫

過左十一點有無得叫架

有 不過睇廚房想唔想整

嘟一嘟個code
唔識可以問職員 一定會教你

咁我都係11點前食啦

因為雞粒好易癡埋一舊舊 搞到唔熟
下次唔熟要拎去換

叫佢換比你啦 VIP都唔會煮成咁
個間咩人黎

唔用coupon都可以照儲

唔知 其實又唔係特別好食
寧願叫返pizza hit/phd

屌柒佢 一定有

好易分架咋 不過用口係到教又難教d...

你邊間

你想表達d咩

唔會無架喎
我星期六日試過整桶飯整到手軟

唔難掛 我身邊都有人溝到

唔記得左喎
百佳一定買得到既牌子

可以 所有產品都可以單買

單買呢啲小食會唔會好怪？ 有時唔知你哋邊個餐有跟

因為 多數都唔夠滿
就咁拎出去會比人嫌少

多數都會整既
除非真係無人得好嚴重 就唔整
反正整黎得你一個買 整黎做乜

想做pt係咪沖去想做果間分店到問就ok?

唔會 如果你單買既野可以變成一個餐就大多數都會幫你轉同埋話聲你知
因為KFC已經夠貴 仲要單買

係 問佢請唔請人

有冇食過女同事

其實 KFC 仲有冇雞胸賣 ? ( 識食一定食雞胸 ) 而家攪到好似淨係得雞上肶. 仲有係d收銀, 係咪好鍾意夾埋d最細舊雞件比人? 雞鎚經已縮晒水, 有次我fd興興地, 話做咩夾埋d雞絲比佢, 先肯換番幾件大. 最近D白汁雞王飯, 直頭連雞絲都無條, 桶餐跟3碗都係得白汁加薯仔, 唔係咁樣削成本法掛 !? btw, 早餐個浮屍蕃茄通真係唔再攞出黎獻世, d通粉好似浮屍左幾日咁, 究竟個湯有冇每日換過 ?

多唔多人叫鴛鴦扒飯

係咪賣唔哂
員工每晚可以免費拎d雞走？

有無客嘅柒事可以講吓

可以 但要等外賣都收工嘅時間拎
個時間啲雞其實都已經超過holding time

咁幾錢？點解佢唔show出黎

外賣黎 廢事啦
個post搞到好想食燒雞 聽日叫黎食先

聽聞4月尾

通粉湯日日都換 通粉日日都整
白汁無雞絲 可能佢落唔夠雞絲 或者就咁「不」面頭d汁比你

一開始好多 依家無乜

無乜 試過有個呀伯買野食要比錢既時候放低部電話拎錢
點知部電話播緊咸片 我等緊佢比錢既時候睇左兩眼

因為佢整唔曬掛 如果逐樣逐樣整整出黎 都唔知要睇到幾時

中學果陣做過一個月廚房 part time
KFC 個廚房係污糟到仆街
做第一個星期已經見過幾隻曱甴
好撚好恐
有個阿姐同我一齊返開廚房
佢負責焗雞，有次焗完佢唔撚小心成盤雞跌落地
個地下係污糟到仆街
個地下係污糟到仆街
個地下係污糟到仆街
好撚多炸雞碎粒，炸雞粉，整葡撻用既奶
佢之後若無其事咁執返啲雞出去賣
睇見都覺得嘔心
大家千祈唔好再去火炭店

讀書時期都做過pt

廚房夜晚兩個人搞掂 包埋汁位

聖誕節 自已睇汁位/焗爐(b wing/燒春雞)
同出埋雞 一個焗爐原本焗4隻燒春雞
我一次過焗夠8隻 未到夜晚9點得返兩袋燒春雞先同經班講 跟住俾佢屌

hot wing 唔落粉 直接囉去焗 仲正過炸

果陣讀緊中學 pt 15蚊一粒鐘 真係血汗快餐店

最on9 升star +五毛
老板落黎睇鋪 汁到個場靚一靚 仲要行兩轉 先話加人工

加一蚊時薪 你老母多撚謝

屌 我就係喺火炭度食
所有嘢都好撚難食 啲店員又閪臉

自膠
我一次過焗夠8隻 未到夜晚9點得返兩袋燒春雞先同經理講 跟住俾佢屌

你間野咁仆街既
我跌左就會扔 一陣到我想食唔小心夾中咪仆街

總之就唔撚好去火炭店，慘過食屎

我有屌柒個阿姐
阿姐話乜撚野所有野食都要錢喎 痴撚線

Tko

我九年前第一份part time就係做KFC
當年時薪$14.5
以前做收銀 個客生得靚/有禮貌會特登比舊大件d 既雞佢 冇禮貌 (劈)錢落檯個d會夾舊最細件
以前成日食 有時放工會拎好多件走
不過葡撻真心好食

你都知要錢咁咪小心d囉
我成日都教d新手 要將心比己
你去餐廳都唔想食污糟野啦
可惜有d呀姐懶係野

99/159？

因為禮貌方面冇咩限制
唔同M記顧客永遠是對的
有時經理都當面屌客老母
利申我之前做過

早餐通粉點解唔可以轉雞湯

159 你呢？

Tko系咪jelly睇

不是

啲人話如果到差唔多收工時間
有時有啲人會掉咗啲雞落垃圾桶
如果有人要大量會係垃圾桶度執返

點解太古間KFC好食過其他分店咁多?

屌呀

而家雙扒飯show online coupon (影低咗)得唔得?

辣汁蘑菇桶飯 定 白汁雞皇飯 好食啲?

試過有次食蘑菇飯d飯好似未熟仲係硬。
呢期多咗食早餐，一早係唔係會新鮮整，唔會用隔夜的？

好想番pt
之後係咁拎燒雞同葡撻

係
除非111（同樣紫色線）

個qr code係張單到？

點解而家菇飯個餐小食set死係薯蓉
以前可以揀薯格架
on99

好多年前食過一次 果次D雞聞落去有陣嘔吐味 點解會咁..

試過叫燒雞 佢話賣晒要等 結果我就食到岩岩出爐既燒雞 又熱又多汁

12月滿心期待蜂蜜脆雞竟然出柚子

有冇員工福利 例如d雞賣唔曬可以拎曬翻屋企

而家$50係咩post?

利申幾年前做到$45

點解燒雞成日都係咁細件，特別係雞鎚好似營養不良咁

巴打係ft？點解pt做咁耐都唔撚加人工 忙起上黎成隻狗咁都係高最低工資少少 狗也不屌

好多次見kfc收銀前面排滿曬人打曬蛇餅，但係行入去發現其實間餐廳只係半滿，仲有好多吉枱

點解出餐可以咁慢？經理係咪想專登條龍出嚟？

係咪可以任食

福利？任食同埋拎返屋企算唔算

一放得黎 成盤燒雞都會縮水架屌

加人工真係講十世都唔肯加

經理想清曬唔使做啦緊係
長期排長龍你估好過癮
只係好多時都係出唔切餐 執唔切餐 炸唔切雞
一個位變皮 就會有連鎖效應

可以 食到依家唔想食

通常我地都會講賣曬

個code係個app到 叫職員教你啦

其實呢一個係誤會黎
依家M1-M6餐都係可以揀
蘑菇飯 雞皇飯 薯格 粟米 薯蓉
佢分開曬比你睇 係想方便你諗 縮短收銀個時間

唔知 我未試過

放飯時間係咪可以自己"不"飯"不"汁任食雞？

無錯 你當放飯係食放題咁食就得

係咪得我一個覺得家鄉雞先係最好食

做lkc可以幾耐去一次toilet /break

每回一次加"發夢見到" 會唔會好d

KFC 果隻曲奇雪糕好撚好食，個雪糕底好正
櫻花雞最近食難食到仆街，太甜
樓主覺得最抵食/最抵屌係點食？

家鄉雞點辣醬 好撚正

唔定 經理都幾好人

咁我利申返先 以上全部發夢夢見

暫時黎講 最抵食係桶飯
下午茶餐個s1都好抵食
散叫就全部唔抵食

hehe la

點睇個問卷5蚊

搵到先算啦 佢都on99

一陣原來佢係幕後大老闆

食鴛鴦雞扒飯如果唔飲汽水，有咩其他唔洗加錢野飲推薦？
成日飲百事飲到厭，奶茶咖啡又要加錢

蜜糖綠茶
依家加兩蚊有柚子茶都幾抵

多唔多靚女做kfc

今日第一次叫左杯熱啡，比預期好飲 咩牌子咖啡粉黎？
同埋薯蓉汁係咪＝蘑菇飯汁？

捷榮
唔係 係2包野黎架

有無清過沙盤 爽唔爽

好似叫沙井
無啊 次次我都推比第二個